抗爭失敗三大元素 一定要睇

成效唔大>批評>無人再出黎>成效唔大>批評>無人再出黎>成效唔大>批評>無人再出黎>[/quote]

成效唔大>批評>無人再出黎>成效唔大>批評>無人再出黎>成效唔大>批評>無人再出黎